點解台灣d食材咁平？？？？

又唔算特別難食

因為人工低

人口密度低自然租金低
租低自然成本低
成本低自然售價低

人地自己養自己種, 供應商自己之間良性競爭,

食物標籤台灣早香港5~6年實行,衛生福利局係台灣極多人手又最忙既政府部門之一, 個個月都要匯報行政府, 有咩大單野出事更加要做專題報告上去比D立委質詢。
所以唔會可以似大陸咁咩都買CHEAP野/化學品亂溝D食品比客食。
無得減成本, 就唯有提高質量, 由提高食材既水平入手, 於是供應商之間就要鬥價廉物美。

最後得益, 就係我地呢班食家

利申: 非9UP, 當年我台灣朋友親口同我介紹的, 搞到我食得太安心, 晚晚飽住返酒店